林鄭個老公

好似裘千尺

無人覺？

覺啊，好樣衰！